究竟記憶係創造定被製造？

曾經發生過嘅未來。
有冇巴打試過明明件事係啱啱發生，但你就有種似曾相識嘅感覺

Deja vu